
## Go
### Variable ohne Wert zuweisung
* var Variable_Name datentypen

### Variable mit Wert zuweisung in Langform
* var Variable_Name = Wert
### Variable mit Datentypen und Wert zuweisung
* var Variable_Name Datentypen = Wert
### Variable mit Wert in Kursform
* Variable_Name:= Wert

## Javascript
### Variable mit  Wert zuweisung
* let Variable_Name=Wert;

